匿埋女廁偷拍 30歲男子斷正

昨午3時許，一名30歲女子，在沙田馬鞍山車站路的公廁內，發現被一名男子偷拍，慌忙報警。警員接報到場，拘捕涉案姓呂(30歲)男子，案件列「有犯罪或不誠實意圖而取用電腦」，交由沙田警區刑事調查隊跟進。

戇鳩仔

點解唔飲女人尿食女人屎？

唔知點偷拍法呢

佢地好撚古惑架，一知道有男人偷聽就嗌非禮

d 涼茶你老婆煲架？

咁就閪啦
咁樣你係唔信啦

唔捉就益變態佬 捉咗就益黑警

個炳字火字邊嘅

唔好對住阿sir講粗口

加埋成60碎

知得少又懶鳩係...蝕底咁樣，你哋醒下啦！

其中一個查案嘅警員會喺升職面試嗰陣猝死

入球球員 🇭🇰黃威（和富大埔）